幾時有環保撚屌唐記

環保撚：點解唔用紙袋？

唐記有幾唔環保呀

紙袋都好撚唔環保囉

飲管都反，點解唔反埋呢d膠袋

幾時屌埋啲周街排放廢氣, 公司長開用電用冷/暖氣, 用燈, 甚至屌埋自己部手提電話曬電